(急)各位義士最後一步做錯左

大家今日做得好好
但最後一步係咪做錯左
今日目的最緊要係搏到
全香港人同外國最大正面回響
唔應該掛港英旗同塗鴉區輝

點解唔用黑布擋住就算
然後將議事堂變為靈堂
紀念義士呢
老實講 就算西方國家
大部份人都唔會同意破壞自己國家旗
同掛其他國家旗

呢個係我自己睇法
但尊重大家

我既國家係香港
唔係中國 更加唔係香港特別行政區

就算大家唔同意我所講
可唔可以幫義士悼念一下?

香港旗係本地旗